覺唔覺而家好多單車喺行人路飛車

雖然一路都有咁嘅情況，但近幾年多咗好多，而且d人老馮咗好多，又快又要叮返行人轉頭，唔知以為自己去咗中國

mk仔？

其實電嘅滑板車單輪車遲早出事

單車徑都好撚危險，嗰班電動車手同筋斗雲飛到鬼咁快，有時聽到聲擰一擰頭佢已經響隔離，一時唔覺意真係撞到應

btw, 我記得好耐以前有一次假期踩吐露港，咁好自然新手又有，一家大細又有，我見到有個自私車手一味覺得d人阻住佢，又咇又剩但自己又唔減速，唔講以為佢book左條單車徑，結果有個小朋友俾佢咇咗幾下嚇一嚇，抽左小小頭出嚟，佢部車隊左落小朋友部車個前轆度，小朋友冇事，由於條友無減速，就飛左落地，我響隔離食花生，我心諗，嘩屌你咩，明知假期咁撚多人，要快就踩公路呀嘛

覺唔覺而家好多撚樣喺單車徑跑步同散步

雖然一路都有咁嘅情況，但近幾年多咗好多，而且d人老馮咗好多，又慢行又要橫衝直撞返轉頭，唔知以為自己去咗中國

利申返，上面指響單車徑好撚危險係指響單車徑踩住部單車果時

單車撚出沒

廢老為主

係 仲要叮返人轉頭覺得行人阻撚住佢

我有時都會偷雞踩上行人路
但一定係冇乜行人嘅時候慢駛，同埋絕不叮人
見人多我一定落車推

所以調轉我都唔介意行人偷雞行落單車徑
但係唔該提高警覺，貼側邊行，有車嚟就早啲避返上行人路
而家成班散步、慢跑撚老奉霸住條單車徑當係自己嘅

覺唔覺而家好多行人喺單車徑跑步?

覺 其實犯法 不過d 黑警唔會執法咁解

自己解決啦, 無政府狀態左好耐